[jj插沙求教]一人n個喺街同女仔搭訕方法！！！

成日見到啲女仔好cute好想交個朋友
有冇高手過兩招黎
Help我人生已經冇晒社交生活

好似日本啲星探咁

Hi有無興趣做明星？我地係XX娛樂

橋就我度
閪就你屌

計就我出 女就你屌

如果你條橋掂你自己大把女

你知道連登仔啲橋唔掂噉你又上嚟開post問?

我幾時講過「知道連登仔啲橋唔掂」

你鍾意孔子嗎

你對生命既起源有咩睇法

係性暗示？

我有3層樓

我多女就要益你? 你邊度嚟架?

返緊屋企？住邊？/去緊邊？
不如我車埋你，我架林寶泊咗係附近。

樓主實係死窮撚先會上嚟開po問
真係以為啲女三唔識七都會笑住話想俾你屌

得3間Lego屋

咁就唔好發夢搭到訕

呢個幾好

正皮最後一個比埋你
開始悶

你係靚仔有型夠高夠fore既話，
三間曱甴屋佢都上你度，

無外型無內涵先要靠樓既姐。

利申：165有樓有女

你好
我打藍波的 做我條女吧

講真 有方法都要你夠膽先得 你大膽啲去問 10個肯定有一個得 至於之後就睇你自己了

Ok你肯講未

大個仔唔玩玩具

依家幾多點？

同一招唔同人用就唔同result
試多幾次就會搵到自己既節奏